Nokia 7 Plus 室內/暗位影相好似好大問題

買咗部比老母
老母話啲相成日手震
我仲鬧佢隻閪手唔夠定

跟住扲嚟玩咗幾粒鐘
發覺佢測光好有問題
成日都用咗較慢o既快門嚟影
幾乎室內必震必濛

除非影Pro Mode
自己較iso 較快門
情況就好好多

但屌
老母邊度會識
今次中撚咗伏
但我覺得係software 問題
幾時會有update

用gcam啦仆街
Nokia cam我只係用嚟拍片

咪呃自己啦 software問題

用gcam

pro mode 無事咪即係software 問題囉

快門短咪冇事囉 auto快門長少少就矇係因為部機防震癈

感光
軟件
兩樣都廢

我之前用8都一樣，低光源場景用彩色鏡頭對焦感光都好過gcam，但一樣係垃撚圾，對焦慢起晒格感光差

htc apple for sure la
nokia cam = rubbish

一樣, 最慘唔知衰乜, 一時轉pro好啲, 但又唔係一定.

因為冇OIS?